MHW 邊隻龍最煩膠？

鋼龍，試過比佢用風block晒成條路 (我知可以帶珠，係懶成日換)

奇撚，彈來彈去麻撚煩，做唔到大輸出

混戰中既冠突龍

爆鎚

爆龍掛
個個區都會出現
嘥晒我啲屎

講起就燥
尋日SOLO諗住捉條龍
俾佢三連撞撞到麻陷過左時都未掟到兩粒麻醉玉

我d屎比佢食晒